(救命)本人在長沙灣，但係好急屎

邊到有乾淨洗手間！！！！

Help me please bro!!!

去體育館

長沙灣咩位

近政府合署！！！！

體育館

立即去！！！！！！！屌

政府合署問人借廁所

翻到屋企先痾啦

好！！！！！！！ 多謝巴打

政府合署好似無廁所

飲完奶茶，想屙爛屎

Ive

屌你老母，冇廁紙嘅

長沙灣政府合署2樓冇紙巾

仆你個臭街

仲未屙到屎

伍！伍伍伍伍！

你講長沙灣廣場、長沙灣地鐵站定長沙灣政府合署個長沙灣呀？

長天

呠呠呠

屌 去MTR禁鐘借廁所啦

借隔離女朋友煮飯啲圖先